
                      Nicholas Cage nunca defrauda. Me ha gustado la película, ha sido entretenida y te crea una cierta  sensación de agobio porque no sabes por qué o cuando va a suceder algo.
        
            